幼稚園新生面試蝦碌事（幼師入）

最近係面試季節，請問各位遇上甚麼蝦碌事？開心share下

叫個細路扮消防車聲
個細路就bu bi bu bi
跟住比佢話扮得唔似 唔收

廿幾年前

因為扮聲唔似而唔收？ 好mean喎

你班仆街教畜又消費小朋友

其實睇唔睇家長背景
我個仔極細B in N 班
乜都做唔到

N班通常收大B多